2018 japus 選科指南

各位準DSE考生有冇開始諗定JUPAS揀科呢😍😍？等我指點下大家點揀科啦😘😘

醫科
Medic - 遲下大陸黃六醫生唔洗考執業試都做到香港醫生，一齊做瓜做香港，爆
三寶 - 東大開咗成一百個學位，三寶不再獨市，爆
Pharm,Chin Pharm - 畢業=失業，比medic食埋份工，伏
Nursing - ugc+ SSSDP成1230個位，仲未計HA，到時人人做護士，冇人做病人，爆
Biomedic,public health- 做唔到醫療行業嘅醫科生，伏

文科
傳理，新聞 - 做記者,做到隻積咁先有萬一，伏
Design,Art,Music - 被海歸食住上，伏
+Edu double major or PGDE- 做TA捱廿年先有教席，伏
其他(中，英，哲，歷，社科) - 乞食

工科
Civil，Archi - 十大基建你畢業都起好哂，到時同I大仔一齊揸兜，爆
ee - 妄想同EE爭入兩電一鐵，最後去咗做電訊，不過係sales，伏
QS - 呀豬呀狗都考到牌，爆
CS - 做IT狗，四十歲夠鐘被退休，伏
Nuclear - 做核廢料
Energy - 畢業後玩能源
Transport - 小時多讀書，大個做運輸

理科
+Edu double major or PGDE - 做TA捱廿年先有教席，伏
其他(phy,chem,bio,geog,maths) - 乞食

商科
BBA - 公廁科，每出2000+個hd,asso,undergrade 爭做MT，爆
Gbus - 冇人脈，做倫敦金，伏
Account - 入唔到迫科OT做到爆肺冇20k，伏
enf,anf,pac,qfin - 入唔到迫科，iBank同mk仔一齊做地産保險佬，伏

剩抵未爆嘅(Dental,EE,BSE,LLB,Mech)，大家一齊推爆佢，到時人人有書讀，個個冇工開，冚球鏟😍😍

要做地盤硬漢鳥

PE呢

推